HSBC 取消戶口

HSBC如果想取消戶口，有冇收費，寫張本票要幾錢

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

冇最低存款額唔放$1係入面做帛金

有道理

未過3個月有